（反共義士）黃洋達老婆對教大貼字者的意見

SauWai Chan
2 小時 ·
你地樂此不疲咁攻擊陳雲既言論同論述，其實都應該預土共同建制會用同樣方法對付你地。
然而陳雲係冇公權力，甚至係最早因爲政見被港共剝奪教席既人；而你地現在要面對既，係有極大公權力同壟斷輿論既人。
世界是年青人，現在交比你地發揮，努力了。

點會冇公權力？
國師喎
中共座上客喎